凱文費奇正式宣布22部mcu電影稱為{無限傳奇}

出曬要步向下一系列？
好期待

下個系列會唔會講變種人

應該未，似係secret invasion 或宇宙大戰
下下個phase 再講civil war 2
下下個X-men
下下個玩F4

醬油？